有咩大陸婆會籌得到五億保釋金？

法庭要3500萬美金保釋金，條大陸婆屋企人用400萬現金加6600萬房地產去保釋佢出嚟。

究竟條大陸婆咩來頭？

痴線

Peninsula姐係邊到

巴幹爾半島？

三藩市隔離，San Mateo county

矽谷嗰頭

巴打有冇tg

有無Linkedin可以查？

你俾我，我add你

／／Before being released from jail, Li was fitted with an electronic monitor shackled to her ankle and was expected to turn over her passports.／／

可以去墨西哥走路。

學生

send錯

應該會比人24小時跟住佢監視住

大陸人用人人網架